究竟點先可以有個完整嘅香港字集for Desktop用?

已經裝咗"香港增補字符集", 但仍然有好多字打唔到!
e.g. ge字 <--- 想用倉頡RAIU出, 但出唔到, 只能用RHPU出"嘅"

其實係咪仲要裝其他字集? 邊度有呢?

但我Win10打到 嘅 字
用緊Linux?

你係用RAIU打出嚟?
(P.S. 唔通係字體問題?)

又唔似係喎, 轉咗幾隻中文字體都一樣!

係
嘅 口日戈山 RAIU
嚟 喺 啲 你打唔打到?

BTW 𨳒 𠹌 𨶙 𡳞 𨳊 𨳍 𡃁 以前打唔到, 而家打到
唔知係咪MS良心發現改善咗擴充B字集
但我手機都係打唔到, 出街冇得用 𨳒 字好唔開心

畀啲設定你參詳下:

Win 10 Pro
Windows update: auto
Keyboards: 1. Eng(US) 2. 中文(HK)
IME: Chinese (Traditional, Taiwan) - Microsoft ChangJie
Language for non-Unicode programs: Chinese (Traditional, HK)

其實都冇乜好參詳, 重少嘢set過Win7, 𨳒佢個老母

Thanks, 搞掂咗了, 原來係個輸入法太舊, 根本食唔到個HKSCS, 我裝咗個update版 輸入法後再勾選番HKSCS就掂咗了, 宜家乜字都打得出, ho ho ho ho!

乜唔係淨係可以揀邊隻輸入法?
邊度嚟噉多選項

linux 冇問題

唔知呀, google過倉頡輸入法有好多個版本, 新嘅嗰啲有多啲options揀囉, 我估係噉掛.

原來window screenshot cap 唔到